要唔分化 張超雄都要負責

我唔當張超雄係鬼定唔鬼
但唔割蓆，唔單止係我地要收聲
佢自己都要收番佢咁有爭議既提案

無論呢一個提案對呢一個運動好與壞
只要提案有爭議
都會令到我哋容易分裂
係不分化不割蓆呢一個前提下
身為張超雄收番條提案係應該
唔係連登仔單方面收聲唔屌你

我呢個睇法唔知啱唔啱
但無論點都好7月21號大家不見不散

Push

對事不對人，佢應該收返

推！

RIGHT ATTITUDE

梁啟智：【究竟張超雄想搞乜？】

1. 張超雄想搞乜？

解決陳同佳案，將林鄭軍，等佢冇得再講初心乜乜乜。

大家睇完個flowchart，應該理解到現行法例入面，要將疑犯由香港移交去第二個政府，係分長期協議同個案形式。而無論長期協議同個案，都 1) 要經立法會，同埋 2) 唔包中華人民共和國。政府原本個建議，係個案唔洗經立法會同埋包中華人民共和國（所以包台灣）。大家一路反對緊的，係政府呢個建議。

咁「超雄方案」呢？現行法例乜都唔改，只係改一條：將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」。換言之，台灣政府就得。

如果通過咗「超雄方案」，就可以由台灣政府提出，然後香港政府同立法會審議，再然後送疑犯去台灣，in this case陳同佳。

2. 台灣咪話咗唔受囉？

台灣唔受的係政府方案，因為政府方案將台灣當係中國一部分處理。「超雄方案」同政府方案響呢方面剛剛相反，攞走現行法例中矮化台灣的寫法，對台灣係好事。

3. 會唔會變成幫政府捉去咗台灣的手足？

唔會。首先，條例係處理緊香港送人出去，唔係台灣送人來香港，出同入係兩件事來的。

而如果台灣要送香港手足返香港，得兩個可能：1) 手足響台灣係訪客，咁台灣其實從來幾時都可以驅逐佢出境，唔關香港法例事；2) 手足響台灣入咗籍，咁更加唔可能，因為台灣本身有政策唔會送自己居民出去，亦唔關香港法例事。

4. 台灣有死刑，送人去台灣係咪合理化日後可以送人去有酷刑的國家？

唔會。現行法例寫明，送人前當地要保證唔會尋求死刑，去全世界邊個國家都係咁，而呢個保證亦要經過香港立法會審查。

5. 佢好心地姐，但係建制派可能會改佢個修訂，改到面目全非呢？人地票數多喎！

張超雄到時可以成條草案撤回，咁建制派在選民面前會變成真真正正導致不能解決陳同佳案的黑手。（大家真係要熟讀會議規則呀！）

6. 點解呢個時候先提？會唔會幫咗林鄭？

點會？林鄭咁鍾意講初心，就用初心將佢軍囉。建制派咁鍾意講守法，就迫佢地響法律面前表態囉。

講好兄弟爬山，用立法會迫對家自相矛盾都係爬山方法的一種。大家可以對不同爬山方法有不同意見，好應該互相提點，但記住唔好切割呀⋯⋯

721 對準政權 五大訴求

冇謂再針佢條野高唔高章
問題係今次真係有分化
而有一邊又真係唔gur
再咁就不功自破

實我覺得佢冇做錯，佢都係想打擊林鄭嘅初心論姐

成本太高
搞到我地都自我分化

佢有佢提
照行

撤回暴動定義
撤回所有抗爭者控罪
追究警隊濫權
立即實行雙普選

缺一不可

！唔理衝唔衝 21去金鐘！

721主線任務：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

香港人，靠自己！

只可以講泛民＋議員定位就係咁，我支持張超雄收返個議案，你要搞修正案可以以後先搞，呢一刻唔應該分散左注意力
不過我又唔會話係分化嘅有啲蠢咁囉

岩呀, 仲有收埋糾察隊呀屌 唔想又14年咁
泛民咩都唔好做就係最好做法